HKT48 妖精區第67回：19日兒玉遥 20日冨吉明日香上野遥 21日渕上舞 BIRTHDAY!!

[quote]
HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~(Blu-ray Disc4枚組)
Amazon :

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

就黎無得睇

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

po頭執左少少
執執下無咩心機執
唔知要加咩減咩好

肥妹

說好不提兒玉遥

個個一樣

老婆掛住公演，成日得一封mail

好掛住你啊

乜咁多人生日架

鬼知咩

跟住無咩

一生醉曖森保まどかLM

Why so prettyful

仲未見佢去影燈箱架

衰妹個妝好靚

兩個都好正

萌香我婆
勇武留名

咪搞禾Mirun

天有光~

NakOimoSaeMaria會然！
現嚴正要求貴方id除去oimo！
有兩小時，時間過後，後果自負！

番ngt未

又關你事

禾你媽

打鳩你！

死熱狗

打鳩埋你

打鳩埋埋你

自己計下10個月前咩節日

right

時間 地點 隻抽！

又餵我食

後果呢?

下次畀我見到ahin佢返唔到屋企

記得叫我去睇

有人陪貼 好事

聽說太理想的一切 都不可接觸

泡菜撚同我全部落地獄！[/quote]

大佬你正常啲啦好嗎

るるる

要左

打交？

我雪仔正式係到同京狗ghin挑戰！忍夠你哋！

等睇你地一打二

唔貪心,只要MOKA B

lm 互抽

再打我老婆主意同埋你隻揪

錫曬你

good 而家二打二

其實我都唔知佢係唔係中左bingolive

應該唔難中啦 bingo live 聽人都好多人中

但唔係話全滿咩

但我見d人真係好多中

雖然有個唔關事

F CHING 好似啱

依家唔岩了

Haruppi返黎未

我都想知

仲唔返嚟

唔番架啦

go bk ngt la

都話反咗面

到底要幾mk先會周圍撩人打交

Is good

係咪想打？

想食おでん了

新人留名

想問問呢個女仔係邊個嚟？

好可愛

補圖

is so 屈

我有一刻想黑miku

有時有空位唔一定要填既

呢個佢自己填上去？

真係正

@咲良美久一生推

左邊

sor 應該cut左去

chou贏曬所有其他unit

豊永 阿紀 @aki_toyonaga
本日18時ごろより、#絶対防衛少女2018 メンバーでshowroomします！！
もかのルームでするよー！！！きてね！！！！

好

好

紗英跟本靚過46個老翻

見仁見智啦
我就一定覺得sae正d啦

老翻呢啲字一陣人地見到會出事

同樣都覺得紗英正

一齊食雪糕

唔評論其他人
sae正

食軟雪糕 雪糕 雪糕

chou

Sae講樣真係無得豬

好正

你會唔會叫sae做HKT泥膠

Ghxx 請停止

唔知點解叫做泥膠

頂，我知啦，但條友有時睇落唔太似sae

唔好學8字咁離題講46啦

fuck off

sae>🍐➕

求解釋泥膠

大家係咪當mk京冇到
佢最愛🍐plus

求解釋

點解會有469出現

Korean

日向！！！！！！！！！

好得意

😍😍

Why? Why? Why?

諧音+人物特徵，即係好似八字=八廁

我愛你😭

躝

上連登睇好女仔都唔得

禾的小莫加☺️☺️

唔使理佢啦

Moka b is so cute

呢段片都好正

真係就嚟變大面架純

又係469

佢兩條友都係

美

我都要搵圖貼

但我的心 每分每刻仍然被她佔有

夜啦

偏心囉
淨係貼架純

因為我鐘意佢多好多 兩個比較

明嘅

象徵式都係咁以呀

晏d 貼harutan

歐洲貴族式卷髮

我愛你

姑媽其實唔錯

升仙呀~~

係 內子都好鍾意佢

放開個女仔

Aki😍😍😍😍😍😍😍
Nappi🤤🤤

巧QQ

我這樣討厭

宮脇世一

Pish

俄妹係我boss ig 夾奶露線🙄🙄🙄

不了

今晚開唔開SR,我準備射........星呀

收皮啦你係隔離叫春算啦

岩牙

喊到呢

美久B唔好喊

又話我唔係hkt

為何未及時地 出生在1997
邂逅你 看守你 一起老死😭

貓

加菲貓

邊間教會呀你

棄貓

你架坦克車冇做維修保養呀

你唔好亂講野 依到唔係tg

美久大叔

睇多d其他人既圖係好事

等緊夠鐘貼maichan

呢幾張ok

你意思係得呢幾張ok

差唔多啦

杯嘢

逗住兩粒

杯野我既 其他你地分

Ok 我要波衫

Cls，why do 正

正到打錯字，so先啱

興奮得濟

MK囝

好想食左佢

夠啦你

食軟雪糕~雪糕~雪糕~

軟雪糕唔係咁

羽田合照會

☺

咁小人啊

左

nappi真係痴撚線地正

禾地四期冇辣殺

邊個你地

你地成日唔睇一個

被遺忘的四期

靠你了

靠佢就算啦

萌香萌香 聞落好香！

up what ar

抄我

吹牙

唔緊要啦，比人ban左無跡可尋了

send email畀tg 聽日應該攞得返

D人幾個月都冇拎唔到，我都死心了

慘

我地谷啲人一日就攞返

TG 會BAN?

叫你唔好睇咁多CP

獨自一人在深夜懺悔

你，最近還好嗎？

Ok最近ok ar

知唔知點解無左個tg啊 就係因為無睇sr

有我佢就開心了 你行遠啲

依張真係好得意

早晨

韓國巨星

個樣咩事

泡菜影相落埋晒濕鳩filter
明明同一日既vlive正正常常

邊個先係真既奈子我都就黎分唔到

Soooooooooo cute

why many maichan

生日呀on9

過咗喇喎

慶祝一年係基本啦

幾時慶祝我同美久

my nene

三蘿

why not both啊

最好笑係麻莉愛喺個twitter嬲嬲豬

想起佢嬲就覺得得意

我老婆成日同maria合照

好好笑

等我嚟拉咗你

關你撚事

唔理你

古惑

早安飯

佢自己人

???

唔好貼啦 會死人架

佢同生田衣梨奈超級FD的

好正啊

鏡頭都冇個

等睇又沉

無咁易 心未定 銀包定

其實好易

棄一個咪得

棄推追idol第一大罪行

想問大家有冇兒玉遙最新消息
突然想起她

tiger fire cyber fiber diver viber jarjar

同佢通過下電話
佢話身體OK但未到復出時機

佢最近有咩搞

Mirun

有d member有時有講

成個禮拜都同aki同房

咁好

點解會突然覺得咁QQ

不嬲都好得意

要冷靜

留名

有新人

咩髮型黎

咩頭都係正

有冇網上live 睇？

今日連唔連到霸先

咩live

今日壇嘢

what's up

同我食

鳩嗡的你凍嗎？

又唱歌

屌完來今日猜拳
宜家先知

係唔係showroom轉左Nako Sae Hana

走咗啦

hkt 猜拳包剪dup 都有，全能到仆街

又全滅

yuna b 同 moka b 真係扮 bb 🙄

牙石又贏wow

虛火.
贏到尾禾切牙

FW 係SR

又少一件 aoi
點解熊本隊同rabi 搵臭手hkt 出手

牙石

終於贏左一個，起碼有首歌先

ゆみみ 14x 身高但超成熟

愛玲菜

hkt 又贏
ゆみみ

又係HKT

hkt 運氣永遠集中係一點

屌,係喎!冇獎杯

我果次跟個朋友走去日本周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話:好好好 然後唔知點算好
最好依家即刻走去醫好個肚

牛肉加蔥花

原來有獎杯架,SR先頒

Hkt 執返半隻

借啲誒post ngt

錫晒你

唔信你

Both qq

我係咁影，佢係咁郁，搞到朦哂

唔是推aoi都覺得得意到爆

呢隻BB 要抱走了

推aoi既係直頭爆左

想要個bb

ODA 真係好萌 眼大大 講野軟淋淋 好qq

oda 正撚到

以前會要哂，依家最左就夠

okok

賓妹OK呀

My Nene

賣呢呢

紀

以上圖片其中一人為lihkg會員葉問鼎天
估中即可與cfu到養心殿二人邊爐

請估

屌你改左個西名

今日個個都做日本巨

唔係度講嘢啫

貼圖囇命區

我都想去握手

死POST黎 D人個個縮埋晒講野

cfu巧令囝

係

星野源

香蕉奶

好撚耐無聽過人提香蕉奶

係
8字已經唔會識

CFU出名三合一
星野源 香蕉奶 羅冠聰

又屈

紅到D人好難認

my rabbit

邊會有新飯 推鬼推馬咩

屈撚到............

牙紀真係好神

我覺得佢型過晒嗰三個

唉都係要抽
營運真係on9

真係專任
仆街啦
唔怪得專登拉哂啲日本妹下馬留得幾件

兩年

真係好嬲 好傷心

恭喜櫻花奈子畢業

2年半呀屌

送别單冇#1

2021年4月先返，同卒業冇咩分別

奈子培養咗咁耐
啱啱出嚟又送出去參加埋啲垃圾團.
屌

直情畢業單咁

HKT 都幾慘.....2個大top....

54應該冇得抽佢地

泡菜狗食撚屎啦

有櫻花咪抽
如果冇既
我之後都未必抽握手了

無硬啦 講到咁

AKS有冇咁無牙力 俾人隨意帶走

宮脇咲良・矢吹奈子・本田仁美の専任活動前に参加する握手会の最終日程は、下記の通りです。

【HKT48全国握手会】

対象メンバー:宮脇咲良・矢吹奈子

9 / 2 9( 土 )

10th&11th HKT48 シングル合同全国握手会 @北九州 西日本総合展示場

【AKB48大握手会】

対象メンバー:宮脇咲良・矢吹奈子・本田仁美

10/21(日)

AKB48「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会@幕張メッセ

また、本日以降は上記日程以外の握手会には不参加となります。

可以收皮了

執柒咗佢啦.屌你老母
眼9冤

畢業握手會

48快撚啲執咗佢

10月7 都唔握?

Molamola

除左握手
係咪應該得返公演抽

2021真係不如唔好番黎

去今個禮拜場全國啦認真

連送行公演都冇

泡菜撚...係都係曬鳩氣啦

寧願即刻畢業算.

屌你54th d選拔咁韓
求神拜佛唔好整首teacher teacher黎

算啦 咩都無意思啦

2年半返到嚟仲有飯我跟你姓呀

老實講整咩歌都冇鳩人理了

堆飯應該變講韓文

Dse去今個禮拜場全國啦真係講真

美久正式登基

2年半番黎指原都走埋啦

依家咁睇我覺得指原應該真係會留到2年半，等佢地番黎就畢業

YES
一陣指原走都冇得送
就抵撚佢死

認真 咁樣俾人撚法 真係睇唔過眼
我依家就肯定係個隊咩泡既anti黎

算鳩數啦 係死忠既點都等
唔係既 佢地就算E2年半留係到一畢業 出到去都係死

IDOL飯本性大家心照啦屌

終於明毒唯既感受 hkt 太有團愛

最想見到佢兩條友並駕齊驅
好戥拿高唔抵

X2
我會日日走過去搞事

其實牙櫻同hi醬相對上真係可以一博 一個村內到頂 一個洗腳
屌係老母 nako 上位做hkt 新皇先黎走真係大出血

指原應該送唔到啦
2021個陣29歲點會留到咁耐

唔係咁都唔屌得啊嘛
俾人搶左兩個top
如果今日都仲要hkt飯係到叫支持 我真係睇唔透

我都諗緊

下個Post睇來要改做HKT48執笠區

去啦 邊有得選擇 唔去無架啦真係

我開個po頭直接屌泡啦

唔會執住既 睇下指原幾時畢業囉

又想講為佢地好理論？咪撚玩啦

幾時話唔屌得 如果我話唔屌得 係唔係就唔屌先

我只係以事論事姐

屌你hkt又冇劇場
tv又準備冇
top又走2個
你話係咪on9

要屌真係上twitter一個一個飯屌
我今日人就好燥 無咩心機講道理

aks ＝ on9 唔係第一日既事，對住都奸狗泡菜，真係比人撚

起碼我唔覺得仲係E家既48會有咩出頭天囉

反而IZONE所有野都仲係未知之數

你可以話佢會仆街 亦可以話會返生
但係我覺得搏一搏好過 留係個死水入面仲覺得有奇蹟姐

搏贏就新世界 搏輸就玩撚完
我就緊係想佢好
小賭陽菜 大賭優子

追idol邊有得咁抽離咁睇
畀人搶人就係畀人搶人
最少兩年半冇得見都係事實
D飯一定係會燥過火屎架啦，話知佢去到izone曉飛咩

係泡菜曉飛有撚用咩.

算啦 今日sakura飯同nako飯已經好撚唔開心
佢地應該買緊碟唔得閒理你住
最少你講理論都唔好係依個時間講啦
俾條生路佢地行下 唔好攪著佢地

咁諗
應該仲有握手
不過要買唉鬆濕9碟
屌你老母

Dse有冇入tg gp ar, 去嘅搵埋人同你一齊去

櫻花就冇得輸 畢業快樂
nako上緊位大好前途做咩要放逐去泡國

咁可能係我一直都係用睇板野既角度去睇櫻花
對於我黎講櫻花俾我感覺已經唔係IDOL 係一個藝人

我當你角度唔同算啦，總之班飯絕大多數都只會燥撚到仆街

只可以講 你唔係追緊星

最少唔係追緊48系idol

我為左星可以做幾多野你地鬼知咩
每個人對星既定義睇法都唔同
有要接觸 有既默默看守 有D覺得一定要認知 有D認為保持距離就夠

我同樣試過等一個星同樣2年 我一直支持到佢E家

最近E3年 IDOL俾我既定義好唔同 我只係選擇唔再用IDOL既目光去睇櫻花 就係咁簡單

冇入呀
宜家睇應該不了

真係冇架啦

搵日去韓國網話櫻奈係右翼可能就可以放番日本

老老實實，唔洗講到自己好偉大
你自己有一套追星嘅睇法可以，但唔好要人接受你個套
仲要喺人地燥到仆街嘅時候講，得罪講句係冇撚用的

算吧喇！
就算咁佢地都唔會放返日本。

點會放

一係雪藏
一係搞下欄嘢

我唔知點解你會咁執著依d 你覺得好可唔可以唔好係依個時間講先 唔理你角度係點 一堆人知道兩年半無得握手 可唔可以體諒下佢地先 你覺得咁樣係開心 唔代表佢地係開心 要祝福 佢地唔開心唔代表唔會睇泡個時個隊 人係咁自私架啦 如果無握手依樣野 48系仲生存到手？次次依d時候一定講咁樣仲好 你唔握唔代表人地唔使 你唔見一定要見架

入黎屌下鬼囉 入面有人睇hinata 架

說好的
日韓兼任呢

你都番黎了

得罪講句 我又冇迫你地接受

更何況我又冇屌你地屌得唔岩 我又冇講話
"屌你老母咩 唔通要櫻花陪你地班毒撚握手到老呀?"

我只係好聲好氣發表我既意見 唔岩聽咪BLOCK囉 好簡單 個POST開係公海
點解反而要我接受你地既怨氣 所以我唔出得聲?

有人同意 有人唔同意好正常 大家係討論區討論下都唔得?
你燥有你既道理 但係我發表我既意見 都無礙姐

個團都就完
番黎送埋最後一程

櫻花拿高沒了,
還有美久啊

算鳩數啦 係死忠既點都等
唔係既 佢地就算E2年半留係到一畢業 出到去都係死

IDOL飯本性大家心照啦屌

我睇唔出唔係風涼說話
冇架你有意見咪預咗畀唔同意嘅人屌
你出聲對件事有咩幫助？安慰又唔係，反而似想笑人唔等話人idol飯本性
本身都冇話想嘈，但你要懶理智咁講咁笑人真係好撚濕鳩

你地有TG可以去TG到呻 咁又有冇諗過我ED無名無人識無群體既孤兒飯好慘架 想搵人討論下都唔得
就因為大家有怨氣 所以我要體諒你地 我唔可以發表我既想法
咁幾時有人體諒我都想講下幾句

而且大家都好奇怪 覺得我一定要迫你地去接受 如果發表一種意見就係強迫接受既
大家算唔算都強迫我接受咁樣一定係唔好?

你而家話唔等嘅就唔係死忠，idol飯本性乜乜乜
咁你覺得你又算唔算想人接受呢種諗法？唔係嘅話咁你咁講又有咩意思？
想搵人討論冇問題架，但唔係一嚟就用風涼話，淨係令人更加燥

講事實又唔得 咁事實係IDOL飯係咁 如果大家畢業時仲係咁死忠死心
舊神7唔會走到今時今日既地步 晨早紅撚左啦

咁你地呻又好有幫助? 咪又係將怨氣互傳

你咁唔係執雞我真係無野講 就算人地轉推又點先 咁佢地真係被捨棄緊依家 同堆忠心用口講有咩用 不停咁講自己對個idol幾忠心 貢獻呢？對佢有咩幫助 唔使答我 問心ok 你對佢做左幾多野

聖人

我係唔明點解要今日講理論 係大家最燥既時候

呻只係發洩
個個都將情緒完全抽離咩，咁仲係人嚟嘅？
事實就唔怕講嘅，咁你講到咁偉大又做咗d咩呢？

我既意思係 根本就唔洗怕咩2年後返黎無飯
因為會留低等佢既 本身就已經係畢業後仲會等佢

唔會留低既 就算E2年唔出現PD48 E件事 畢業後都係會鳥獸散
根本就唔會有分別

咁好難明?

我咪一直都話你地可以呻 我冇話你地唔得 屌得唔岩
我都係只係講我既意見 我覺得係咁 所以講出黎
只係你地E家屌唔到AKS 所以屌一個同你地持相反意見既我

我覺得你將注意力放太多係紅唔紅到啦 其實睇idol為嘅係接觸同關係 如果為咗份job無咗依樣嘢 咁佢地嬲都好正常呀 一人少句啦

想問今個星期六個握手會係未唔係褔岡係北九州市？

係北九州

係未話唔洗抽直接買左碟就入得去？

坐新幹線

唔記得啦 係九州啦只係記得

我諗緊好無直接飛過去

要買初回碟，入面有劵跟住揀隊排就得

10單11單都得？

你問我作為櫻花飯 我未做過幾多野 都係每年投下票咁 作為自己既能力下可以做幾多都做幾多
如果作為板野飯 佢畢業到E家 我夠膽講我無愧於佢

櫻花話自己選入去之前咩都唔知 咁點解算係捨棄佢地
如果咁樣轉成另一個身份叫捨棄佢地 咁畢業又算唔算捨棄? 咁既話同E家有咩分別?

所以我一開頭先講可能我角度唔同啦 對我黎講櫻花唔係IDOL呀嘛
我無屌過佢地唔好屌

無啦啦後面就俾人開拖 搵我做發洩點無問題既 我同林鄭一樣 我都可以俾人屌下既

好講唔講講林鄭...

夠啦 好撚煩 有邊個人話捨棄佢地 係話兩年半無得見屌緊鬼啊

你咪當我係做靶出黎咪大家發洩下

咁會唔會覺得我更加偉大

就算人地轉推又點先 咁佢地真係被捨棄緊依家

算啦 我都唔去太盡

岩牙岩牙
正確係佢地捨棄HKT 牙

是但啦,你鍾意話自己幾偉大咪算
好日唔入嚟，入嚟就係抽下水講風涼話

講真 我一開頭始終係針對緊 2年後返黎話會對人氣有影響E件事作出意見

但係係你地自己將我同你地無得見既怒火MIX埋一齊

嬲好正常呀 我明白E種半畢業既感受 我明白個種可能老死不相往來既難受

但我同你地本來就唔係講緊同一樣呀嘛大佬

好心唔好咁撚噁心
上面大把人提左而家個個都燥叫你唔好係到講風涼話
係你自己要繼續係到說教做聖人
然後到比人屌就係到扮受害者
真係辛苦晒你

你一開始針對嘅嘢錯咗，因為你針對嘅係呻係叫春
懶理智咁對叫春畀意見其實係冇撚用

人氣問題呢樣嘢根本大家都係得個ff
講到尾頭先講個d嘢係純情緒發洩，你就硬係要人完全抽離去睇件事去做所謂理性分析，老老實實其實真係難聽過粗口

邊有屌你地唔好叫春
係你問我出聲有咩用 我先想知咁呻有咩用

呻冇用架，情緒發洩囉

如果持另一種意見既風涼話 如果聽另一種意見係咁難受
不如停左個POST去去TG GROUP?

呀你地都幾搞笑 我認真講既叫風涼話 但係我ED反諷既 你地又好認真咁當我真係扮受害者

好難捉摸姐大佬

咁咪係囉
我出聲都冇咩用 想表達下意見囉

咁你又想問乜 好奇怪 無啦啦俾人開拖 我到E家都唔明我做咩要同你地開拖

個post冇必要停
因為而家互屌可以推post

我冇要你地抽離 喂大佬 你唔鐘意咪唔好睇
E到討論區黎架下嘛 有人發表意見 我咪對佢發表既意見發表意見 你地回我 我咪講多2句囉

我有叫你地呻乜柒咩

呀無啦啦又會變成我要強行你地接受我既意見 呀 又會係變左我抽你地水
去到E PART肯講下道理未

梳囉

反正唔會拗得完，我本身燥到仆街而家都去咗d火
你的確發揮咗出氣袋嘅角色

你慢慢自己感覺良好啦...自己又唔係推..又要出黎講到幾大愛...幾時番地下
出黎點起全世界之後自己玩罵戰你都唔係第一次啦...今日又好閒?...
講野又唔睇時間 無人唔俾你講..但係睇下時間lo...要吸睛都要睇時間

唔好再咁啦 下下講個推卒左業 依個世界唔係得你有推卒業 唔會棄 係要講句idol飯心照 你覺得自己依家係推緊個member 咩2年聖人咁 我再重申一次 我地要講既係依兩年半無握手會 無人講緊棄推依樣野 我睇下你係咪咁好心機日日黎煩 主推邊個啊？講出黎睇下你做左d咩 大家話晒同路人 我都係主推卒左業啊 咪互相討論下有無幫到個推囉

我洗撚吸睛 我做咩要吸睛 做生意咩

我有冇推自己最清楚啦 洗唔洗咩都同你交代 要入紙俾你申請推先叫推咩? 洗唔洗要幾多個工作天審批呀?
有飯地下就唔飯得地上? 規矩黎?
更何況我地下死Q哂上返黎地上又得唔得

我出黎玩罵戰係一樣野 我今次冇屌過你地喎 係要無啦啦開我拖我有咩計

我又唔係對住你地講 我見到有人發表意見 我發表意見姐 我點撚知你地咁撚大反應對住D唔係屌你地既野 覺得我係屌緊
都係個句啦 唔俾人有其他意見真係可以試下執柒E到囉 我唔明有咩問題 要圍爐之嘛 多得是渠道囉

你ED就真係叫挑機啦

你一開波就聖人mode算點先 邊個話棄推先係到 好似講到得你個主推卒左咁 你主推邊個啊 咁岩我主推都卒左年半 退出個圈子？依個世界唔係得你一個係到等緊 我開頭都好聲好氣叫你唔好係今日講 點解係要依個時候攪著晒d人 大家屌完咪繼續番工 去最後既握手會 咁都要引人屌 我真係無野講

最後 live 倒數

我再重新一次我冇屌緊你地屌E2年半無握手會 你返返去最初頭個POST睇下野好唔好

我以前主推板野友美
由第2次Samantha來港開始 所有接機既banner都係我拎出去 香港2次演唱會都係我搞應援, 同時亞巡北京上海有份出錢出力 親身飛到北京幫手 全部皆有板野友美INS認證應援

日本板野友美生誕委員會要搞當年亞巡FINAL東京場應援需要物資 係問我可唔可以幫手聯繫製作

板野友美吧字幕組片源之一 e個組做左6年以上 現時還在處理片源問題

咁夠唔夠?

一定好撚多人去 d全國撚全部去晒

仲有miku生誕都會去啦

痴撚線

咁樣叫聖人mode? 我係自嘲又洗唔洗同你講呀?

佢話2年半後會冇哂d飯 我咪話左怕咩 本身班idol飯遲早都會係咁走哂
唔係既話神7會係咁既地步? 如果班idol飯唔係咁撚樣走哂 神7紅撚左啦
今日仲係到苦撐? 我有撚屌錯人?

本質就係咁 包括我都一樣

牙指都落福岡

依家呢？好簡單 碟呢con呢？點解會無出 最基本係無人買 有無盡番自己個份責任 最緊要係買碟啊 我唔知你係咪買一隻半隻當買左啦

Miku生誕要出啦 真係

e... 咁睇可能牙指都會上公演
最後齊人

認真 睇佢得唔得閒啦

禁樣就叫挑機
無人講過話唔俾..叫你講野識分時候...剛剛講完就沖出黎講自己點點點點
俾人圍插就話自己好無辜呀..我好可憐呀
無人會唔覺得你係沖入黎搞事lo

好似都係30 號

岩岩板野友美完撚左個日本巡演 我係無去
但上星期出左DVD+BD 我E家手上有2隻BD 要圖?

每年續會板野友美個FC 對上一年個FC EVENT悶撚到仆街我都入左去2次

冇啦，生誕祭都唔出現

都好多啊 有成兩隻 fc event會悶到仆街係你自己問題 影出黎睇下個兩隻啦

team h 又係得番半隊

一開始我都係話緊個環境根本係一樣 係唔係都係搏 好過仲留係到
之後就有人開我拖

我咪話左 我扮可憐囉 好明顯諷刺緊有人話我好偉大個句 睇唔明?
BTW
你地可以講自己感受 我又唔得既

我搞事 就唔係咁既語氣啦頭先個幾頁 你咁留意我 唔會唔知我真係要搞事係咩語氣架

我只係想美久生誕有奈子一齊演出呢個咁卑微嘅願望都實現唔到

hkt 最後希望美久既生誕都係唔齊人

太得意

和平女神 aki

阿紀

文青叫春都叫得叻過人

都真係好撚文青下

廢事你又話我搵人扮影

我諗香港飯左邊既唔會有第2個

個場日本仔都訓呀 佢講野已經悶 仲要talk show黎 講左半場自己練習開球式
btw
唔係話一齊談論下既咩

和平文青女神 aki

小心人地又話你笑鳩佢呀

快d 推爆個post 佢算啦

你唔係真係想我貼圖啊嘛

有咩所謂 咪當2件亡靈廚交流下囉

我出左坑肯幫佢做2隻咪算佢好彩

食埋飯 等我30分鐘 要執出黎 唔係咁易架ching

貼還貼提下你遮名遮樣先啊

等佢地推爆，me睇aki算了

認真 唔想貼 執出黎好麻煩

Nene

唔急 咪慢慢 我又唔係真係要開拖

我都話左我唔明點解要同你地開拖

京青快d 出黎用mk話叫春

你搵下有冇舊圖遮名遮樣算啦不如

咁是但啦 無咩所謂
我都開始要去打機

Nene呢個打扮正中紅心

4期太正

駁唔到啊

比多啲機會

4期全部好女仔啊

如果你覺得京狗好mk 咁舉po就係旺角

所以禾唔敢過去

要跟佢咁樣叫春

咁你支持rio未

老老實實愈睇愈ok
加埋之前畀人屌到喊真心覺得好慘

我見猶憐

她只是孩子阿

幾時比人屌到喊？

hkt mb sns好感動

想問初回限定一張係未夠全日用？

同埋係未呢張？

係，but一張入一條隊，講兩秒only，絕對係唔夠全日

握多個member就要多張？

可以咁講
如果你係想見nako同sakura一下其實兩張都可以話見到嘅

全國一張兩秒?

差唔多掛，總之握一下畀人推走架啦都

佢呢個係未都係9:30開始派？
要見既話今次係未要起碼早三個鐘到？

CFU 一次用幾張得唔得?

好似有限一次用幾張
全國我真係去過兩三次only, 問下專業人士好d
不過sakura同nako今次真係唔知會有幾爆

吉良ching你都去？

AKS食屎狗

訓醒見到已經嬲到唔想講野

全握卷係買cd既初回限定盤出... 之前提早收都仲有機會收到 e家難d

係可以大量一次過用 以前試過好多次傾半個鐘up既事件發生

但係e家既情況要睇當日既安排

冇啦,去唔到啦...我10月5 先會去九州

了解定啫,都要去下, 都唔知之後營運又搞啲咩嚟撚我地

一齊去個別啦
雖然nako得返兩場

係囉係囉 無得見既人呢 講野特撚別有道理既
今年投左幾多話？？

我唔撚理佢去到izone有幾好
我剩係知我宜家無得見 idol就似返個idol 咪搞咁多野
我要睇個見唔到既靚女 我大把有得揀啦
睇你宮脇咲良把鳩啊？

你企呢個高位真係好撚野 wfc咪繼續wfc囉
宜家出黎講兩句把撚呀？

如果呢個po無得再cm既 我下個po繼續同你嘈落去